香港人口講無懼政權上街抗爭一講流血革命就講一堆借口

覺唔覺得自己搬龍門仲勁過紅底法官
利申 冷氣軍師
歡迎各位港豬屌柒我

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區